香港嘅ISP係用緊邊啲伺服器?

如題

客戶用嘅光纖機係咪會跟據ISP伺服器品牌，而用翻同一牌子?

乜牌子都有